# Proyecto Juego GO

Proyecto programado en el marco del curso Fundamentos de programación - ITM, del grupo 01 con el profesor Ronald. 
Integrantes del equipo de trabajo: Diana, Jennifer, Hazel y Derrick. 